仆街微信騙徒死全家

我們知道你們是誰了。一班上網誘騙的騙徒。起初假裝不小心加了微信或加入朋友圈，然後稱自己為什麼企業融資專家，及後導人買入一些空殼股票，以8字頭為主導，誤度逼使對方從高位買入股票，幫莊家散貨。每次騙人買入賣出後憑受害人交易記錄向莊家拿取銷售佣金。怪不得你每次都需要我的買入賣出的銀行記錄及短訊通知，方便你轉给莊家拿取你的騙取佣金。

怪不得你之前叫我 $1.30 高追買入 8210，而當時只做 $1.26，就是你答應莊家推高股價，方面他們散貨，令別人成為蟹民 。幸好我當時已經醒覺。你之前所謂的的買賣紀錄也不是你個人的，而是其他受害人被你受騙紀錄。

你這些騙的手段簡直可恥。你爸媽誤生了你也沒什麼教養。雖然法律上可能暫時没發捉你，但人在聽天地在看。不管你是基督教天主教佛教回教信觀音天后或其他，一或你什麼宗教信仰有沒有，你這種低劣行為一定會受到天譴的。就算你現在是得賺取了一些金錢，但你一家的後續生命和你未來的老公及仔女都一定受到報應。往後你們會受到不同的意外傷殘，創傷疾病，隱患絕症等。總會令你賠上你所有的好幾倍，令你痛苦度日，生不如死。好彩昨天有位高人朋友幫我在 0.330 ~0.420 彌补了不少。好人有好報，惡人一定有惡報。

弱智過我，點解人地俾個號碼你，你就會信會升？
自己貪心衰蠢就唔好怪個騙徒啦。